教大家如何分析牛牛圈入面嘅評論

以GME作為例子

牛牛圈評論：
開盤500蚊,盤中1000蚊,SH to the moon!!

表示：
500蚊係頂啦，到時會人跌人，所以要係500蚊以下出貨！就Set 480蚊放啦！

再以SNDL作為例子

牛牛圈評論：
開盤5蚊,盤中10蚊,SH to the moon!!

表示：
5蚊係頂啦，到時會人跌人，所以要係5蚊以下出貨！就Set 4.8蚊放啦！

利申:
中曬兩隻，中位接貨
SH 緊 SNDL